志哥呢個廣告好型好靚

唔係熱血公民 拉

馬蹄志

處刑lia

你錯 禮志無時無刻都好型好靚

你點知片中人唔係熱血公民先 你識佢？

好地地一個po又比大雞條撚樣玩爛

你係熱血公民

yes
大家講返正題

我是歧視飛奇非

以為熱血公民D片先入黎

牙志鏡頭前舞台上好型好有殺氣
點估到私下係咁純品咁戇鳩可可愛愛

樓主私底下都好純品

樓主地辦食女邊忽純品

樓主講得啱 討論返正題 所以佢係咪熱血公民？

唔係。

個po比熱民騎劫

此po已完 討論番啲題外話 所以個廣告係賣乜嘢

唔太知

禮志勁qq😻

收左錢？

每次想睇吓個廣告就比禮志吸引咗

好難反對

反樂就係朋友

Itzy係今年嘅韓國旅遊宣傳大使

係幾型

想奶

你想色？

癲 ？

咪色拉

我飛擒大咬她

發神經

中槍了

正常人都想屌啦

非

我老婆勁屈

咪認親認戚
我女友嚟

咪分化我同志仔